Will code for couple?

我鐘意妳

我覺得妳唔會鐘意一個冇家底嘅自閉毒撚

都係搵日燒炭算

# 我會消失 讓自己一個抑鬱

🌧️

hello, world

邊個會陪我自閉揼 code

你識dup code 已經叻過好多人，我學左30分鐘已經訓著左

但人工低過好多人
user人工同develper一樣

冇用，人生已完